有無人睇緊財委會？陳健波因咩事又精神病發？

what happen?

佢做咩？
又剪布，趕人走？

發癲閙人

鬧人

[必看]偉大的馬丁路德評南亞人

你條出假post仆街
我每見你一鑊實鬧你一鑊

鬧泛民啫